男朋友唔覆我whatsapp

2:14分搵佢到而家都未覆，已經48小時冇whatsapp
正賤人

算吧啦絲打 男人咁做係專登冷淡你然後等你頂唔順開口講分手做衰人 佢想分手好耐嫁啦 早啲放手搵過個 唔好太傷心

我覆你囉

有無call過佢呀?

樹洞

屌你老母 狗公想搵位入?
有咩唔可以係到傾嘅

等你忍唔到屌佢 逼你講分手
唔洗做衰人

兩隻狗公

正是 男人真係好仆街

狗公真係應該仆街死

係咪比人中出左？

依句同返你地女人講都一樣

通常訓左覺又唔鍾意覆機啲人

親身體驗過 你地成日話d女人比帽你地戴，又唔諗下自己做過乜
男人最叻就係對你勁冷淡，等你頂唔順講分手識第二個，咪扮晒受害者話你出軌

佢冇咁早瞓，晚晚打機打到3/4點
其實一早應該死心 我唔接受姐

死心啦 係需要啲時間 慢慢黎
Ex同我講話諗咗分手一個月 諗過兩日完全唔覆我機 不過佢又話做唔出咁狠 最後拎哂光環咁話我好好 對唔住係佢唔好
利申 仲鍾意佢

同我ex一樣，有分手諗頭好耐，一個月前成日唔覆我，我炸佢whatsapp之後同我講話淡左，隔兩日我哄翻佢，又開心半個月，又講多次真係淡左，話做朋友算，第二日無端端死狗咁求翻我，到琴日whatsapp send左起大段文黎話對我一d愛都無，分手啦，呢世都唔會復合。

我屌，3次 3次 我喊到死狗咁，佢有無諗過我感受？想要我就要我，想飛我就飛我

你係俾佢當狗咁撚

正常你做左啲野先唔覆啦

你男友 ？

我都第一時間諗起呢個post，2個人啲待遇差別幾大
證明lihkg 幾多狗公

你ex狗黎

男人個個都係咁 話分手係佢，求復合又係佢，唉自愛d得唔得

我爭取緊俾人飛多次 樓主唔好學我